仲有無FG未搵到工?

公司想搵人做CS接電話
返5日
TG:

幾錢...無20K唔做

係咪真係個個連登FG仔都20K起跳

Tg傾下

有屁就放啦
乜都唔敢講 肯定係請唔到人既閪工

梗係太少唔敢講

人工方面......
有Junior/ Senior/ Management 職位
視乎經驗& interview
詳細TG:

打哂明牌佢點壓價呀

問人有無fg未搵工又話有senior位

仲有5個 headcounts tg:

歡迎任何背景嘅FG, DSE/HKCEE 中英合格都OK

Tg:

倫敦金公司定保險？

應該啲job agent搵人啦

仲有無?

請唔請唔係接電話

你有經驗? TG傾~

冇 master grad